夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

我今日同我閨蜜一齊去銅羅灣行街街啦
咁夏天都黎我地就諗住買番d新衫既
你地都知女仔買衫一定唔會一套起二套止架啦
話哂我地要多幾件去襯同埋費事日日都係果幾件比人認到啦
咁我地就去左Forever 21買既 我地都算慳家都係平平地買就算啦
咁同我閨蜜各自買完衫之後 就諗住繼續行街啦
但因為我地每人都買左起碼6套衫 咁費事拎住咁多衫行街
而且見我男朋友有車 就即刻打電話叫佢出黎幫我地拎左d衫番屋企先啦
之後我男朋友竟然同我講佢同朋友食緊飯唔得閒出黎接我地就收左我線

屌你老母 我都未見過咁賤既男人 係女朋友有需要果陣都唔撚黎幫手 都唔撚緊張我呢個女朋友既
d衫都已經唔洗你出錢買比我啦 幫我做少少野都唔得
真係奉勸大家要戴眼識人 咪識到呢d賤男